仲需要補習中介？

以前俾中介食堂費食得多，

而家整左個平台俾各位補習導師用

歡迎大家支持/ 批評！

快搜補補

appstore / playstore 下載連結：

P牌仔比唔到正皮

感謝支持🙏🙏🙏

祝大家補習補到發達

多唔多人用?

個app 上架無耐，而家無咩人用

個APP係老師貼資料定係家長招老師

老師貼資料，家長就咁搵

推

支持
不過想問問 學生/家長點樣先會搵到你哋?

支持

但希望成名之後唔好收人錢
收下apps廣告就算

雖然grad 咗唔會再做呢啲pt
但都支持
中介呢啲垃圾嘢害人不淺
做得好嘅話 $30 一個月月費 其實都幾好賺個apps

唔抽水係我呢個app 理念！

輕推

有bug 開通唔到ac

可唔可以描述下個bug 係點

我試試

我係email度點條link驗證開通，一點開佢彈番我入app，之後一登入佢就話我未開通或者錯密碼

我明了，條link 食入去果時有問題

暫時你先複製條link, 再去瀏覽器打開就開通到

我立即出左update 先🙏🙏

而家再註冊， 產生果條link 應該ok 了🙏

推左先

感謝大家，而家係app store 教育榜排行100 名內

如果支持快搜補補（免抽水補習平台）

可以幫手係app store 評分同評論

有導師仲要有家長，黎緊會搵宣傳公司去唔同屋村進行宣傳

只要多人用，人流產生嘅廣告費夠支持Server 費用！

得閒幫手推🙏🙏

G持

支持

樓主

仲有幾耐甩p

Lm

幫推

pish

已經百幾日
唔知要等到幾時

180日甩

好似要keep 登入，夠180日

是

宣傳公司問想去邊度宣傳， 大家有冇咩建議

建議執柒佢

Push

補經濟然後見你外判左比外面補習社就del左app

外判俾外面補習社？

成個app 無任何補習社參與

樓主好波 咁你賺咩？

純粹賺app 內首頁有個廣告

我講多少少自己背景

我係獨立寫app Programmer, 靠寫app 賺下錢，有時補下習，教下琴。

呢個app, 同任何機構都無關係（除左賣google 廣告）

黎緊搵宣傳公司幫手宣傳，係自己俾錢搵人去同家長宣傳，無同咩補習社合作，亦無外判。

push!

呢d真係幫老師好多

去啲大學？ 仲有啲屋邨

中小學門口

我都諗緊，呢度已經有唔少導師join 左，黎緊去啲屋村宣傳搵家長使用，比起去大學繼續搵導師好

去啲多中小學既地方
一齊打擊無良吸血中介

push g chi strong post lm

想支持
但冇我教果科

無問題，好快你會見到呢堆分類！

支持呀 但當我想註冊做導師嗰時 去到揀性別有bug彈返出去登入嗰版 希望你盡快fix返

呢個位？

你係用緊邊款電話？ 我研究下

我用緊iPhone 12 Pro，一樣有呢個bug

P牌都要撐

感謝🙏

暫時我得Iphone x, iphone 7, 加部android 做testing device, 我問朋友借部iphone 12 黎試試先，盡快fix個bug

高中可唔可以加返Econ

Sure!

交了給apple 審批，如無意外明天會有得更新

Econ 同個bug 要下一轉update🙏🙏

咁啱想搵學生
之前個中介食水勁深
要比頭一個月半份糧佢
多謝ching

描述嘅字數可唔可以改短啲
打曬所有科成績都未夠40字

Jeng

因為想盡量令大家打得詳細啲，同埋提升惡意注冊花費嘅時間

有冇雙向？即係可以睇埋家長嗰面

我都有bug

留名支持

想借左部iphone 12 黎試，但未可以試到個bug 出黎

係唔係

註冊帳號-> 揀性別， 一揀就彈？

係

我諗我搵到問題

係個google ad 穿透左幾個頁面，所以click 果個位咁啱係廣告，click 左入去

黎緊會解決呢個bug😉

希望真係呢個問題🙈

push

新Update 批准了，更新後可以揀Econ, TH, 同VA

高中有冇m1/m2?

感謝大家一路支持，我都會繼續努力

但一直研究班中介嘅玩法，現實始終有啲野要面對

呢班人，用緊各位導師嘅錢去賣廣告吸引家長

呢個循環，令好多家長用佢地個，逼大家都要用佢地先有學生，最後俾佢地抽水

要打破呢個循環， 要各位家長們都使用免抽水App 例如快搜補補。

我會係四月搵公司去進行宣傳，App 內賺到嘅錢都會拎去做宣傳，務求更多家長使用。

另外希望各位導師都教育下家長，用免抽水app 搵導師， 同俾個rating 快搜補補， 只要上要榜首，我嘅宣傳會更有效！

快搜補補

關於我們果度
開發者簡介
有錯字

之前Click Econ直接彈左去個專門補econ既補習社，啱啱聽你講無就down翻個app睇睇，發現連econ個制都無埋。

果個應該係google 提供嘅廣告，因為廣告內容我都無得控制， 所以下一次你入去，可能會係其他廣告

我更新後再睇下加油

感謝🙏🙏

可唔可加埋成人英語呀？
有時唔只會話同Ielts
例如補底班果D

咁樣

黎緊update 有唔同嘅功能增加

1)加返通知中心， 等你管理通知設定

2) Bookmark 導師功能，等家長可以記住某導師，再幫襯

3) 未讀私人訊息數量提示，讓你唔會miss 左家長任何一個message😉

預計下星期內更新

終於寫好bookmark tutor 同 unread msg 提示

樓主幾勁，year one就咁叻仔

你係邊度搵到我🙈🙈

叻就唔算，十幾年前整LF2 果個叻好多，我只係叫埋頭苦幹努力嘅大摺人

樓豬加油

好lag

你用緊咩型號電話，我睇下點改善

巴打 留個tg?

@daytutorhk

我已經起晒你個底姓咩住邊都知⋯⋯⋯

講笑
之前見到呢個Po擔心你係支那人砌app上嚟呃個人資料，之後起底見到你上年有個Po問人哋有冇ict past paper咪知

Btw樓主加油

11 pro
我知iPhone 垃圾
係唔知點解咁多人吹虛

我黎緊係設定加返減少動畫選項。

🙈🙈，多謝支持🙏🙏

樓主好有心
希望將來有多啲家長同學生用，等啲導師真係可以脫離到中介

推下

多謝🙏🙏

要達到呢個美好情況，

就要大部份家長都唔用俾錢中介，

所以要燒錢做宣傳😭

另外大家可以教育下家長用快搜補補

仲要谷到上榜首，等家長一搵就搵到

個app遲啲會唔會加導師搵學生嘅功能，定係keep住齋單方面家長搵導師？

短期我諗都唔會加 搜尋學生功能

終於搵到原因，下個版本你睇下會唔會順好多😉

Support

個名好柒
成個大陸search engine咁

我都諗左好耐，連個域名都覺得唔係好好

大家有冇好建議，一齊建立一個補習App!

stapps收幾多導師費用?

2堂學費？

我諗緊，如果真係整學生登記頁，我想俾基層香港學生登記。

驗證包括家庭收入，確認香港出世，流利廣東話，幫下香港基層學生以較低價錢出價，導師自己決定幫唔幫佢地。

一來吸引家長，吸引人流

二來如果導師唔想接受做半義工，家長最後都係付正常價搵導師

三來，幫下香港人

...
..
...

定係算🙈

辛苦曬巴打！

想問下個app會點排啲人嘅次序 驚唔驚會有人沉咗底
老師都可以搵學生 學生又可以搵老師咁樣會唔會好啲
同埋個app好似都bug bug哋 不過呢樣都要時間去搵
interface我覺得都有改善嘅位但唔係好識講 因為我都唔識
樓主加油

而家導師排序係根據更新資料時間排序，所以入個app 按下更新鍵會令導師上返頂。

暫時只開放導師登記，打算改善下現時功能同埋整好個網站，吸引搜尋流量先

有Bug 記得講我知🙈， 我會盡快除蟲

Interface 我弱項 無design 觸覺😭

多謝巴打支持， 鍾意可以去appstore 俾個評分😉😉

今日更新下個網站，歡迎大家俾意見

樓主好波啊
根本應該好似旋轉拍賣 買賣自己話事 想宣傳多D先另外比錢之類
依家主流網站補習抽水多到ON9 窮學生窮老師

大家都被抽水抽到慣左，但唔應該咁。

要改變都唔易，希望慢慢可以改變

多謝你支持，可唔可以幫手係appstore 留個好評🙏🙏

搞個捐款功能，等你可以用啲錢嚟賣廣告，有冇得諗

PUSH

準備grad啦 以前俾中介食過過3000蚊

推推推推推

有，不過可能大家無發現，暫時未有人請咖啡

推推推

諗起就覺得好唔抵🙈

有朋友話返俾我知，暫時發現有幾個bug

1) 相片不能正確讀取～> 變問號
2) 於簡介頁進入私人訊息頁時，訊息未清空
3) 註冊時選擇性別會彈出 (之前以為solve 左完來未）
4) 仲有頁面lag lag 地

我會盡快提交update😉

終於修復好1,2,3 項， 提交左俾apple,

By the way

一入去開發者頁面，發現有人請飲咖啡🙏🙏 好滾動

多謝神秘巴打

收到張相，咁就一小時

加油 杜絕仆街中介

禁email連結顯示驗證碼錯誤，然後註冊多次又話email已被使用

有冇試下登入，最後個email 用唔用到？

多謝巴打！

支持巴打幫推

感謝支持

可以嘅話，幫手係appstore 評分🙏🙏

推，我覺得收1堂/半堂都算合理，收2個禮拜個啲去死

無，用左第二個email開

最慘呢個係一個循環，收導師兩星期錢，再用一部份錢賣廣告吸引家長，呢個循環真心覺得好無敵。

想要打破呢個循環，唯有令快搜補補係appstore 同網上嘅搜尋都要排得夠高，夠多家長用先得。

所以黎緊主要任務就係做好網站同appstore 嘅SEO

我再搵人慢慢係全港屋村去宣傳

雖然而家個app 仲未係好完善，但大家如果可以，幫我係APPSTORE /Playstore 俾個評分🙏🙏

遇到d閪客想唔接
第一堂又變義工

Stapps=tutorcircle 同一個老闆
吸血中介

吸引家長好似好難，俾錢嘅唔係家長，無誘因用快搜補補， 大家有冇計仔？

始終對家長冇影響，佢地一定偏向揀大公司
要宣傳+時間先可以慢慢改善呢個問題

1) 宣傳最有效就係改善SEO

~ 大家幫手係AppStore俾5* 提升搜尋排名
~ 攪好個網頁， 提升關鍵字排名

2) 其次就係賣網上廣告 / 實體廣告

~ 比較燒錢🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️, 而家靠廣告收入其實唔多，要諗下點改善廣告收益，一有收入就繼續賣廣告，慢慢做大

3) 靠大家同朋友仔宣傳， 一傳十，一傳百，但唔係導師嘅用戶無咩誘因去講俾朋友知

~ 如果攪個快搜補補導師補習優惠計劃，從快搜補補搵導師嘅家長，可獲得折扣優惠（導師係其他平台收貴啲）大家覺得有冇得諗，咁樣家長先會傳開去

原來勁多受害者🤐

又收到張相

點解我睇完廣告都刊登唔到

刊登到了

Fb地區group?都幾多c9上
不過唔知比唔比做商業宣傳

FB block 得好快

下個update 修正下個bug, close ad 果時連status text 都clear 埋

大家幫手俾評價

Android:

Ios:

D inbox完全錯曬既

ching sent唔到message比家長

完全用唔到

推推

珍。。難得有家長搵

會唔會係我搵緊你😂

小學

我再做次test 睇下咩問題

可惜唔係

暫時發現第一個bug,

導師頁-> 直接聯絡導師 -> 揀另一導師 -> 舊對話仍然存在

下一版本會解決 , 每次清空對話

個inbox 可唔可以放係最頂，放最底 碌落去好慢

個名有陣支那味

btw P牌照推

大家提意下，改咩名好

而家個網域都係 求其改🙈

我加個shortcut

你講呢個按鈕？

睇完廣告都發怖唔到tutor資訊

是，因為好唔順暢，碌落去成日kick住

發現好似覆唔到家長同load 唔到家長嘅message

介唔介意cap 張圖黎睇睇，

*張圖記得隱藏個人資料同名稱

你有冇TG, 加我TG , 我研究下咩問題

@daytutorhk

見唔見到家長個名？ /

或者你TG 我你email 係咩， 我入數據庫睇data

撐爆你啊師兄

多謝，

幫手俾個評分，衝到上榜就有家長用😉😉🙏🙏

Android:

Ios:

出左咩error message ?

驗證碼錯誤？

個email server 突然有問題，send 唔出email, 我研究下先

點解入咩電郵落去都話我電郵發送出現問題嘅？

用英文都ok架
咩tutor circle tutor duck 都係咁改

而家我手動send 下驗證碼先

我發現有呢句error message

Failed to send data [SMTP: Invalid response code received from server (code: 550, response: 5.7.1 Message detected as spam.

所以send 唔出，諗緊點解決🙈

唔該巴打

可能到左每日發送電郵的上限， 睇黎暫時要改為人手發送驗證碼。

搵左好多資料，估計係有人玩野係咁註冊一個錯誤嘅email, 令個email relay quota 爆左。

已經係Api 加入防止瘋狂註冊機制，希望可以防止瘋狂註冊。

但暫時admin@daytutor.org 呢個account 用唔到，會改由 admin@appbrother.net 發出驗證電郵。

多謝支持

加入首次使用教學及設定

幫推 巴打好有心

多謝支持 幫手去appstore 留個好評🙏🙏

有冇得睇家長招師post

遲下開發好個穩定版本，整好SEO 可以開發😉

但暫時未有

支持樓主
打殘班中介狗

感謝🙏🙏， 幫手去appstore 俾評分

都係唔得

我換一換email provider

而家俾錢換左個email service provider🙈 希望會好啲

好似話因為個domain name 新注冊， 所以好易變spam 同俾人限左流量

你而家再試試😉

辛苦哂巴打已下載

多謝支持，去埋appstore /playstore 俾個好評

今日見到吹水台 一個搵靚仔補習導師嘅post 竟然上到熱門，又幫咗啲吸血中介做宣傳真係有啲葡萄

anyway 訓之前修復一個對話Bug

巴打好好第日有冇諗住加埋興趣班中介

有興趣，有冇咩提意？

我仲諗緊加埋學車導師，擴大個功能